有冇家居寬頻+手機4G Plan?

12月完約,想睇下有冇家居寬頻連手機4g plan